# **_ CALCULADORA _**

Partiendo de la base que tenemos en programación 💻 ( **Html, CSS, JavaScript** ) hemos realizado una pequeña prueba de lo que sería realizar una calculadora con operaciones muy sencillas ( _sumar, restar, multiplicar y dividir_).

---

✅ Para ello hemos creado un `index.html` lo más correcto posible, con una estructura sencilla pero con los elementos más importantes que podemos encontrarnos en una calculadora básica. Hemos creado algunas etiquetas <meta> que consideramos de relativa importancia ( _author, description, keywords ..._ ).

```
  <meta name="description" content="Una calculadora con operaciones sencillas"/>
  <meta name="keywords" content="calculadora, practicas, html, css, javascript"/>
  <meta name="author" content="Marcos y Andrea" />

```

✅ El siguiente paso fue ponernos con el archivo `script.js` que será el encargado de realizar todos los calculos necesarios para las operaciones matemáticas ( ➕, ➖, ➗, ✖️ ) .

```
const total = document.querySelector('.total');
const keypadButtons = document.getElementsByClassName('keypad-button');
```

✅ Y para finalizar, hemos realizado el diseño de nuestra calculadora , gracias al documento `style.css` le damos una imagen visual a nuestra creación, tratando de proporcionarle un aspecto interesante ( añadiendo algun pequeña animación ... ) y que no dañe demasiado la vista 👀 .

![Pequeña Imagen de creación](https://media.hswstatic.com/eyJidWNrZXQiOiJjb250ZW50Lmhzd3N0YXRpYy5jb20iLCJrZXkiOiJnaWZcL3VwZGF0ZS0tLUZyYW5rZW5zdGVpbnMtbW9uc3Rlci5qcGciLCJlZGl0cyI6eyJyZXNpemUiOnsid2lkdGgiOjgyOH19fQ==)

creando cositas ...

---

> " La manera de comenzar es dejar de hablar de ello y comenzar a hacerlo. " — Walt Disney

---

### **Autores ✒️ :**

Todo el trabajo ha sido creado por :

- #### $\textcolor{red}{\textsf{Andrea}}$  : [LinkedIn](https://es.linkedin.com/in/andrea-guisande-nieto) ➡️ Creadora de la estructura base de la calculadora, se centro principalmente en la parte de **JavaScript**.

- #### $\textcolor{green}{\textsf{Marcos}}$  : [LinkedIn](https://es.linkedin.com/in/marcos-v%C3%A1zquez-gonz%C3%A1lez-44379562?trk=people-guest_people_search-card) ➡️ Creador de revisar la estructura base y de diseñar la parte visual de **CSS**.

---

## Preview del diseño visual ✍🏼 :

![Pequeña Imagen del diseño](https://gitlab.com/mjollnirphoto/calculator/-/raw/main/capturadisen%CC%83o.png)

## Ejecutar la Calculadora ⚙ :

[Calculadora](https://calculator-five-liart-44.vercel.app/)
